大家係咪忘記咗一樣嘢！

就係死線！

有死綿就可以合理化我地升級

612就係最佳例子

依家大家最需要行返一開始條路，因為大家依家都開始亂左。

由民陣發起大遊行》set死線 〉再升級

P牌推唔到

推！

推

我哋要再重整士氣！